剩最好的經過

等左6日 佢既答覆係我地正式分開了
呢個係我逃避但又係預期中既答案
呢個結果 我有好大責任
我一定會去學做一個真正既女朋友

但好好彩 最後我地既對話係溫暖既
所以我真係好堅強 我冇喊
我知道我地會好好
讓記憶中不記太多 剩最好的經過
多謝你俾左我好多開心既回憶

我地之前一齊期待既旅行 最後分開去
我好想完成原本計劃好既行程
我好糾結行唔行 富士山
岩岩行完既朋友話 一個人天氣差會好辛苦 兩個人有個照應好啲
我知但真係一個人啊嘛...
聽到我好痛
本來兩個一齊諗一齊book野
我點唔掂都有你係隔離
我可以天不怕 地不怕
一時之間我要自己搵過晒啲野
我好想軟弱 好想有但依靠
唔係冇自己去過旅行
但呢次我特別驚.....

不過我話過我地都會好好
我們都要把自己照顧好
所以我一定要堅強 加油啊 豬

豬

開心要笑 唔開心都要笑

睇到你已經del左我地既合照
我好想話俾你聽 我只係achieve 左 我冇del

你好叻豬啊

我唔想自己睇不停睇佢last seen 所以我del左this
你地要加油！

要唔要睇下有無咩其他方法繼續傾？

Line?

不如wtsapp, 你入一入返tg留電話ok嗎？